食過譚仔特辣 你問我答

如題

平時譚仔食開咩辣殺

唔想問 無人想知
此post已完

啲人好撚憨鳩 乜柒都你問我答

腩肉 炸醬 竹笙 酸菜
自由配搭

睇下你樓上